去過廣州幾日嘅居港外國人以為比本地港人更認識中國

呀叉

啊叉就啊叉啦外國人
想笑死人咩

得啖笑

only because he is white

似印度名

英國人啲英文咁撚差

London 冇呢D treatment 香港都唔會有
佢自己都識咁講 咁嘈咩？

其實香港點會冇

老老豆豆

就算係阿叉都好 阿叉入面都有被西化嘅一群
即係小學中學已經去英美澳讀書嗰啲

ani 有錢叉

佢個邏輯好有問題
因為香港有好多問題要解決所以就唔好理大陸點先，搞掂自己野為重
因為地球仲有好多問題要解決，所以唔應該花費資源落太空探索度

That's human nature乜尻都瀨落human nature, 咁human nature個定義又確立咗未？人之初性一定係本善？

啊叉唔係外國人?

阿叉又點先,人地係有居英權既BC,child登仔好多連居英權都冇,英文講到1999就以為自己係英國人,以為可以洗甩朕黃皮膚,人唔笑狗都吠

好多本土派咁諗架,佢地認為香港好多社會問題,所以應該完全唔理大陸既事,但係脫歐同美國總統大選又咁撚得閒理